是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

。。。

你糖尿未

想食

又落垃圾三色豆

又可樂

關平都唔食啦

傻，呢啲對關平嚟講係美食

又食垃圾

屌你老母s
btw你成日食d咁野幾時死

真毒羊咩

飲我就唔好食垃圾啦

真心 野食黎講
羊仔>關氏